[N3DS][PKM] S/M討論區 #33 Who is...?

此POST禁止討論修改及盜版遊戲
且不歡迎開任何gp或招人入gp的人

Q&A
3DS功能、常見問題、通訊機能、配信領取、遊戲更新(暫無)、遊戲攻略、QR CODE、廢人之路、參考網站

開POST TEMPLATE

參考網站
傷害計算
(日)
(英)
個體計算

最大耐久指數計算
(日)
(英日中)
bank圖鑑排位專用表 (暫時至第六代)

圖鑑/資料網站
(英)

依家冇人識你呀！人起朵你起朵！

我叫啊俊

俊？邊度俊呀？睇下！睇下！邊度俊呀？

唔知Roy Lee真係識邊個外國players?

BBG

駁唔到

其實係34

33 呀

兩個32

定我睇錯果個都係廢左

唔好深究依樣野

台灣個Ｄ，新加玻個Ｄ

你識佢好易，佢識你先難

龍生，你發現藍點了

Btw yoko上年係美國wcs派碟俾我、小月同蕭巴

利申：隻碟而家都未睇過

咩碟黎

你問簫巴

yoko話好似係唔知日本定新加玻比賽片

賽後報告

唔知啦

seed

笑撚死me

變咗暴飛龍

用pokemon名做username好mk

樓上有兩個

轉做廚袋好似會再mk啲 ?

仔都生埋 過氣mk

Kangashan BB 呢？

who is your daddy

明明係數學家

黑色的koko像是戴著神秘

好神秘咁話俾大家知你係timid

好想睇tapu全家合埋個蓋既圖

有一隻無蓋點合

遲左買switch
果間鋪無再送1，2 switch
老細之前買果時明明仲有

見網上有bulu合埋個蓋既圖，但好似好勉強，佢個身禁肥應該合唔埋

我都未買
打算拎2000蚊推一推大細
輸左當買左
贏左當做promotion

又賭

我岩岩買左啦，好似話28號有GAME出，早少少買定，之後29，30號就留係屋企玩

Casino 有冇得帶袋入去 ?
冇啊要租Locker

等波基拳 真。黃金整合版

多數D人都係放底褲

係卡璞利亞斯

飄飄球cushion好正，有無人係香港見過邊到有得買?

有幫襯加$ 既衝動

第五回全球任務追加報酬已開始派發，請【登入PGL】後再使用以下連結取得下載序號。

佢果兩條繩根本就係萌點

有冇睇錯?
見到有直播但睇唔到

好快完左

做唔到PKM NO 1 FAN

lm

岩岩見到有人youtube開live GTS派比卡超

有都唔好要

歡迎

我連搶都懶得搶

配佈好似上唔到GTS / WT
記得只有紅波鯉魚王上到

咁佢點give away

本身有鍛帶鎖左上唔到GTS WT
佢用邪道解除鍛帶
甚或成隻野憑空變出黎

準備配佈10隻閃超能貓大家望實個WT

男夢特?

係
全部6世代產

新POST留名

FinalFantasy係複製撚，衝蓋呼籲大家遠離

FF MY BFF

唔知dp復刻會唔會復刻埋百變怪複製道具bug

一係會一係唔會

係都四天王surf bug

Lapras used Surf
It's not gonna work anymore

好想返工
一日到吓係屋企好撚悶

新女同事俾肥婆同事招攬左

搞到我好唔想返工

溝咗個肥婆同事
叫佢杯個新女同事
之後當個新女同事唔開心時
一個屈尾十就去溝佢
之後就

肥婆已有美極男友

咁第一步轉做溝佢男朋友咪得

冇錯啦喵

瘋了，全部都瘋了

藍藍

蕉...

蕉嫂

打rank同一個叫redsun打，以為係燥狂

可能係sun哥

Little moon ar

岩岩有人打電話來叫我見工
但係我check返email 先發現
我冇send過CV去依間野到
但係佢又叫我出我"志村先生"咁
跟手我再上網搵搵
屌你間野又係呃人買倫敦金既

敦倫金

問題係點解知你叫咩名

就係唔知點解佢知先驚

可能有啲公司掛羊頭賣狗肉掛，就係博你唔check清楚

點都好
我就唔會去見工
繼續生強

有啲公司扮請人呃CV，拎去賣俾其他公司

我都係想簡簡單單打份文職工
唔通連個天都唔鍾意我

一人一個大部分厹都會用既名 - 分享自 LIHKG 討論區

中得最多箭唔係我

我講果個Edward 係個知書識禮
才多身子好 高大威猛
點會係勾

厹

阿樂

第一頁已經有Roy

個條友成碌竹咁，打風都驚佢被吹走

著番條裙機會大啲

機會話嚟就嚟

有骨感

hi

玩野啊
出黎隻秋,隻秋啊

聽聞佢係狼殺手

個post講女你就9 rush

連呀樂都有

roy is 厹
駁唔到

隻秋

我每日都有一個HT
你點同我鬥

HT?

HAT TRICK
我講PKM啊

有無人對戰?

終於刷到kartana

打場?

公廁event koko

女朋友好似有左 我姓衛 個仔/女改咩名好

衛藍有左

佢女朋友都未有

Lm

剛剛完成了一週目任務
圖鑑只儲了十多隻寵物 希望有巴絲打幫忙補圖鑑

建議你盡量補左自己補到既寵先
然後再講低差邊隻會好d

剛玩了數場戰鬥 是雙打雙的
但卻被人屠殺

意思是把阿羅拉的寵物全都自己捕捉一次嗎??
那個立方獸和化石飛龍是怎樣捕捉的??

2隻都係npc比

係絲打的話信和見 一分鐘幫你完成圖鑑

你如果一分鐘可以換帶連到上網上埋bank save 埋我比你屌又點話
如果唔得你就要比我任屌

依個post好多gay 佬

Welcome to the party

ＦＦ光速...

光速抽插

Btw如果係單身絲打，我會要求一餐飯時間
利申：無全圖鑑同無女

一分鐘贈我一分鐘

This

IS

Gay

如果你要揾單身絲打，可以嚟我屋企攞咗圖鑑先

雞同蛋既問題

仲有隻現充被踢貓實搶先我一步

有冇人想對戰

打BS 啦

打啦

怎麼這邊的人都愛說些奇怪的話

我現在才儲了十多隻
插銀行是最快的方法嗎？
還有甚麼時寵物銀行？
新手很多問題 對不起各位

我剛剛建了一隊雙打的隊伍
但輸了很多回 各位能給我一點建議嗎？

插銀行係最快
寵物銀行係一個3ds既apps，年費500日元

你起隔離登黎？

比D資料黎先，無資料無得討論

不，我剛開始瀏覽高登，發覺那邊的都不是在討論這遊戲
輾轉去過不少寵物討論區，然後才到這邊的

幹你啊

主要是奇異花和噴火龍的組合，還有水君、地靈獸、雷靈獸、阿模格斯

對的 用別人的銀行最快
銀行是個雲端 把你的小精靈存倉用的

帳面看沒有甚麼大問題
努力值和配招如何？

你走錯了
這兒是精靈寶可夢討論區

唔通FF你唔認？

Btw巴打係咪非香港人，講野咁文謅

個起底掣好難撳咩

又冇話唔認

召喚BBG

佢之前d post明明好正常香港人tone

係 我都好好奇點解變哂書面語/台語

唔好講依d衰野

只係首次係這邊，唔想太粗魯，希望各位大大能夠解答我問題

有廣東話有幾粗魯啊

歡迎之至
貴公亦不需這麼拘謹 平常交流即可

註：香港沒有大大 只有太太

咁你cut到有線未啊

係lor屌你臭西老母廣東話有幾撚粗魯姐我都唔撚柒知

FF好撚惡

以前跟太多台灣人玩遊戲，習慣了說一些較書面的語句，怕對方睇唔明白

lmesorry

上連登唔係好失禮你架咩，係要做走狗

冇回應 就黎對連登冇希望

講殘體冇人屌 仲要比人屌返轉頭

我正式宣布
FF係雞

係咪有人認錯人

唔知呢

屌柒左
深潛

FF講粗口
係咪俾人爆ac???

但我對BBG充滿希望

我打依句野既時候起勢打冷震

假膠黎 ?

屌你老婆

ＦＦ係未識左個靚女但講粗口女友

無老婆

練努力值有咩方法可以快D

我老婆係奥仲麻琴
麻琴BB

用島bug仲唔夠快？

咩係島bug

20170131 時間bug

The worst of xy

依到要幾錢

你問簫巴

ＦＦ唔好，唔好ＦＦ

現充唔好，唔好現充

現充ＦＦ唔好，唔好ＦＦ現充

生撚左3000隻都未有閃 崩潰

無閃符???

佢痴Q左線呀

有..拎完第一隻7箱就出 諗住生隻化石 3月31生到依家一日4.5箱

個個都忙緊[???

成班現充

燥狂 呢幾日去左邊到玩

唔洗返工咩

之前我打rank(RedSun 1705)係未打你？
定你朋友？
定唔係你？

食蕉唔洗做

又唔教豬

去完台灣返黎係咁執房，最近買太多野
當然今日約咗女女睇戲

我冇打rank，部機又一直係屋企，應該唔係我

是日諸事不順
應當如何改運

千六連敗到千四

我千7尾落返千6

衝千八

摩多摩多豬肉菇

衝1000分

有冇人幫手通訊進化

依家on

4442 2739 8700

ok

3368 5293 0973

add咗

thanks

打rank打人有爛泥個陣，勝率好低
除地龍、馬仔有乜怪專針爛泥？

唔睇report 既惡果

呢個我覺得係build team多過係knowledge base問題

Rk9

Rk9?

點配，我入落但打唔入

唔識回應連呢個term都唔識

中文人
你講奉神犬、火狗，什至風速狗都易知Ｄ啦

wow,switch in out 做intimidate

我諗緊有乜克佢或者可以1hko/2hko佢

咁我冇能為力了

而家入返地龍但諗緊點配同組隊先保到佢，又唔使換出隊友重傷

是但一隻

是但一隻出再鬼火既寵?

鯉魚龍地z

好多鋪燒左佢都打唔死

or巨金怪地z

巨金惡技痛加怕火

咁每隻都有弱點嫁啦

其實kartnana sacred sword都扣到6至8成，未計道具加成

我性格唔係加攻，好多時要3hko

我講緊jolly，你又唔係打單打

Yes,wcs2017

sorry睇錯

當我無講過

Celesteela?

Roy sir隻揪
我贏左請食pizza

最近先得閒開始玩SM
Z技對戰多唔多人用?
用咗格道具欄嚟放Z技好似有少少蝕

Z技改變左對戰既方式
你覺得呢

邊有人會用Z技

岩岩踢完場波

Mega咁垃圾都有人用

咁勁

Z技可以一出秒殺對面

有無人有加防/特防減攻既同步寵
同埋
加防減特攻既同步寵?

如何有效刷出黑色污泥

複眼巴他蝶加連鎖

我是廢紙 我是垃圾

你係黃金舟

rave party 螢光舞皇

卡噗卡噗.滋滋...

成班垃圾

裂咬裂咬.浸浸...

HEHE又改名

衰仔...

又用得幾好wor

笑什麼 你也是垃圾

出左隻15速閃比超

收N3DS Pokemon Chinese

forbuythingsonly@gmail.com

電場咗咪又係快全場
可用
5v?

4V 攻0 速15

改住 比人狙擊緊

把自己看得那麼重

有無人唔去mss,有無人去mss?

我...

唔去

有無人可以拎多張koko code比我

香港都有
自己上香港任天堂fb睇

內傷巴就係知香港有
所以先叫人幫佢拎多條

利申：柯南

無錯啦喵

我宣佈閃鳴鳴係雞係公廁

$50?

比耶撚狙擊

日期

2017年6月17日

預定活動時間

上午10時至晚上8時

地點

將另行通知參加者

參加費用

免費

參加者上限

80人，名額先到先得

參賽組別

Junior：2006年或之後出生
Senior：2002, 2003, 2004 及 2005年出生
Master：2001年或之前出生

又淆咗班熱狗?

仲要係人仔

早買早享受

$50買左閃鳴鳴

拎一疊$5隻賣去歐美

其實你地係咪同啲店主/店員好熟所以可以一疊疊拎，上次鯉魚王隔日去拎已經比人串"又係你呀?"

幫你係澳洲散貨

全香港咁多些粉，一個商場三四間，每間攞三張，行夠18區上樓都得啦

做埋分部長 好幸福呀

韓狗疑似又有新event :o
韓國好似好多野咁, koko, pc egg, 紅波六尾, 遲啲又有WCS mew

做隻火斑喵，不做韓狗

頭盔：韓狗＝韓國名岩狗狗

我家姐遲D會去泡菜國working holiday
會唔會有得幫我拎架??

寵寵寵 寵寵寵 寵寵寵物小精靈

拎game+3ds

當我冇講過

買多隻保平安

不課金如何變强

KOR koko 完咗
pc egg 同WCS mew 都係要拎機+game去到指定地點用紅外線收
紅波六尾 係要用韓版3ds 入code拎

絕望 千叮萬囑叫個FD去到pokemon center幫我買野，點知佢唔記得左 木木梟arrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

絕交
唔好諗

真心嬲左 內心入面

想當年都有叫個frd 去日本時幫我扭個lockseed返來
但係佢話唔見咗

[q uote]
絕交
唔好諗[/quote]
有一隻

新post留名

你係未要爛泥?

我本人就係一舊爛泥

燒roy蛇春袋

藍巴可唔可以過一過銀伴比我做圖鑑

我下個星期飛名古屋

而家得唔得閒我差最後呢隻

3024-6579-1026

咁係咪幫我買先 btw又話今次MSS出場

0877 0406 3966

懶
1Q幫你買

多多Q都比你

錯FC

已加

你錯？

你

Sor , 3024 6597 1026

ONLINE

On左 我叫FUNG

原來我都未進

唔該你先

跪求銀伴圖鑑

藍巴有無 黏美兒?

SM無

終於拎左閃符

I go to school by bus.

落咁大雨
可唔可以一個打雷收我皮

你特性係避雷針

格拉格貓

我條J係避女針

你基㗎？

我老婆係奥仲麻琴
二奶係都丸紗也華
個女係四糸乃
你估吓

二次元直
三次完就...

點解見到人用手機玩sun moon？強國老翻game？

三次元來講我鐘意FF
聽講好靚仔又溝死女

唔好意思 想問下通常邊度有得買 有code上網玩果隻 仲有幾錢左右？

避女喎，我閱讀F定你寫作F

以前啲人會上ebay買code，或者game內炒卡
記住只可以買code唔好買pack

目測米六

我17x 架

X=?

0

0都無

FF=17x
F^2=17x
x=F^2/17

x is 0 only when F=0
but FF is 1 仔 not 0仔
so x != 0

你地班數學F

FF定理

但我覺得FF是零

是一也是零,是一零,也是FF

以前舊登果度有個tcg討論區 係咪冇左好耐啦 btw有冇巴打可以開番

避雷針吸雷
避女針咪吸女(好似係)

都唔知有幾多人傾
唔好話tcg，連玩具post都摺咗

我係1佢係0

x=0 is singular point

FF=1
F^2=1

x=1/17
x=0.0588
四捨五入都係0

推反左FF定理

無推翻，不過計到FF=170.05

高過FF

有無人有バンジのみ?

你有無タラプのみ ？

3巴俾左我了

FF有米七

明明就有

原來高過我架咩

原來沒有，從來都沒有

見工叫我等消息係咪即係收得皮

唔係

份工見得成我屌ff屎眼
細細粒 抱住來屌

同FF玩龍舟掛鼓

依個post就快可以改名做FF集中討論區

ＦＦ好 好FF

FF 巴

FF FF club
FF Final Fans club

我Google完竟然係贊成FF係可能被掛到

我來

機

我先係FF最好機友

有無人唔對戰? 有無人對戰?

roy蛇冇人理

拯救電影票房

幫你含可唔可以比張code我

我奶埋袋底

你地係PTBF

頭盔: PTBF = PART TIME BATTLE FRIEND

啱啱好6張6隻影帝

Part time gay friend

Ptgf

龍舟掛鼓

PTFF呢

你會唔會睇哂6次

小童飛 就算果段時間我係日本都睇唔到

我叫小藍，我今年十歲（零一百幾十個月）

塞精靈球做假狗果個小藍

我係冠軍藍

想嘔

自我暗示

遲左一日入mario kart已經貴左10蚊

咁遲一個月呢？

上eshop買表示wfc

我都今日買咗switch

想買PS4但係冇錢
灰鳩

做ptgf la

頭盔：part time game friend

除左達哥諗唔到仲有邊個打機打到咁出色

上年世十六／上年亞太二既朋友召喚

你識佢

亂入姐

想問個影相工能 upgarde咗個version有咩好處？

roy sir 星期六早餐?

都係個間? 定M/雞?
雖然M/雞 LUNCH都大機食

雞囉，Mos burger 太細

OK

1030?

影能功能上會多d嘢
實際上冇乜用

呢隻game係咪真係有色違

今日去拎閃koko咪又色違

捉過野生色違達哥
同連鎖過金蛋蛋

係島1遇過色違鳳凰 但比水主ct殺死左

我未必嚟，要帶隻衰貓去body check

想收隻 貪吃鬼 小卡比 有無巴打有

帶埋隻貓黎
話念我地已經有兩隻衰貓

幫推

太重，不了

HEHE召喚

死左

你喺台灣？得唔得閒幫我買D野

蕃茄真人

搭單，我要雞扒妹一個

買咩

雞扒妹

我買支避雷針俾你

喺入面搵一間最近你嘅GAME舖
買MYCARD 3000, 會有95折即係2750
"活動優惠限定ePLAY機台出單，感熱紙上需有ePLAY LOGO"

霹巴有？

一糖收ok?

而家ok嗎？

7點晚上

7點未必得 今晚再搵你

金額太大 reject

依加可以比你，今晚我早訓

我過咗錢比你先

dd玩咩game

Hortensia

我都迷過依隻game一排，不過依加棄左

要時間磨
返工打到機嘅話會去得幾順

果時返工偷打戰，持續左成1年

一年都唔係一排啦喎

果時玩得好癲，係咁刷啲活動，後尾殺人沒落就棄左

唯一一隻會緊張到手震既game

殲滅一直都冇廢過

而家得閒嗎

上左易我

ON緊 等等

比隻6V蛙你 生左10幾箱都未有色違

你要自己再生

無問題

我用你隻卡比生蛋 直接生卡比出黎 唔係小卡比

...

以前呢個時候我就屌架啦

要上飽腹蚊香

唔該

各位英雄好漢，夠膽就同我對戰

問多個問題

直接用小卡獸 生唔生到蛋

如果生到而唔帶飽香既話又係卡比獸?

挑機！

生唔到，用樹果升親密度，再進化，再生

十點左右打 到時揾你

仲生緊新隊

好

我都係

明白, 姐係 紅線同不變之石 2選1

yes，我覺得紅線好啲

唔該哂

皇冠年代緊係用不變石

都係既

Roy sir有冇多份form

你要我可以帶比你

好啊Thanks

寫血書

大埔hotline有得拎喇

打得了巨龍巴

你邀我 avoidless

又要罰抄，十萬個不願意

bo3

Ok

你地收皮啦 佢先係皇者

唔知聽日有無人會直播出錯呢

僑傷係咪要code

巴打你咩意思呢請問

避雷針.gif

我今晚已經日夜鍛煉去取勝

Switch孖車

我有了 唔該晒巴打

車毀人亡

繼續深潛

上水

粉嶺

話出孖車就買機嗰班人去咗邊

我就係其中一個，我買左了

香港依家都識色違卡璞拎？
琴日去game鋪睇火紋新作見到傳單

好似係

出pkm就買機

係 任記官網有link

過兩日去拎先

FF今日都黎?

佢今日唔使上台表演避雷針咩？

訓唔醒
下晝見

表演Fing避雷針

蕭巴

我條霹靂巨龍嚇親你地就無謂啦

等睇直播有人出錯

巨龍巴係邊

現場有form

座左係到

聽朝十點前收到工 會去

巴打去打pc?

我今日有帶機
你地喺邊？

btw koko刷咩醒力

mikiki

過黎我同你係場外打交

留到幾點？

傻的嗎 我等你返黎唔好

做咩 冇人去架咩

春

點會呢

拎左十幾張

發生咩事 絕對零度

超型 反勝

買六合彩啦 連中兩下

閃卡璞可唔可以拎兩次 日本同香港

Yes 不過性格都係鎖timid

唔該巴打
用一條日本code換一條香港code，有冇巴打有興趣

岩岩刷左隻血 特攻 速v 物防u 醒冰就無再刷

巴打有冇日版個隻, 有冇興趣換呀

其實YOUTUBE D SHINY POKEMON GTS
係咪有邪法整出來???

修改器
只要做到來源地正確 除去紀念章就可以

另外修改器可以用粒seed無限拎配布

仲以為佢地係24小時刷亂數

點會 用電腦copy&paste幾分鐘搞掂 又可以收唔知幾多個10蚊

係咪有人日本換香港

dd有無香港code多

巨龍有好offer我接受

要換既不了，本身有6隻

有

有無2條多可以比我?

mikiki 都幾少人

有 tg?

山卡啦地方

新手想問下依家加入都會追到所有寵? 唔會有野係絕板?

除左配佈之外要等官方再派之外
其他寵都拎得到既... 靠gts...

有心有時間 絕對有辦法齊

直播有人用黏龍

FF今晚面唔面戰

黎貓巴山洞啦

not free

想知淘寶既寵點睇得出係改,

Siuba被sm

係淘寶見到就係改

Hugo好激動

Timid姐係膽小？

yes

生完爛鬼化石之後閃符繼續正常發揮

有無巴打有多拎卡璞序號可以比張小弟

今日係比賽場地R到2條code玩pokemon既人心地都唔錯，同佢地唔識，一問就比

又係上次派koko果條友

咩code

香港koko

所以你地都要多d去，唔落場做觀眾都有著數

D人好q毒

挑機

巨龍我係咪仲好cool

agger 得毒撚會去

你今日戰績如何

FF今日戰績如何

FF:所以我今日留係youtube睇直播無去

我琴日去左所以我係毒撚

今日

6th，慘敗比忍蛙

其餘8強有乜人?

唔記得

都唔錯呀

無諗過輸得禁難睇姐

咩玩法既忍蛙？

佢係巴打黎

成場決賽都九唔搭八
忍蛙有無俾師傅打pat pat?

XN2G-WWWW-WWW6-PY3W
D5SW-WWWW-WWW6-PY3P

決賽先係 真係好柒

決賽一場一個miss play 真係冇眼睇

你諗返起上次大賽round 4 之後會唔會感覺好返d

FF 對不起

有咩好對唔住？

令佢柒岀國際

FF慘

燥狂
有人投訴你把聲喎

我諗唔到關你咩事

唔關事都照入忍蛙數

如果愛徒同FF揀，我毫無疑問會揀愛徒

no!

如果DD同FF揀，我毫無疑問會揀FF

呢個選擇好似係一面倒

關我撚事，咪投訴囉
把聲有得改架咩

支持燥狂

都聽過唔少次啦
一開始好唔開心，依家聽慣
咪又係話好吵 咩實際建議都冇

定係我要長期用個啲可愛聲講野，我做得出架

咁樣應該好快有FANS

我唔覺得有咩問題，又唔係好尖/雞仔聲

我好鍾意聽女仔用雞仔聲講野

原來依個post有女架

我下次試下先，跟著可能又被投訴

我原本把聲

我個人既癖好姐

係

事實上我除咗係vgc啲比賽被人投訴把聲
我從未試過有其他人話我把聲有問題

真正意思:有女講嘢比你地聽就唔好咁多要求啦

食蕉啦忍蛙仔

係咁架咩

蕃茄點樣?

忍蛙好串

要食菜

燥狂一定係咁諗

實係啦

燥狂好串

咁唔想聽
下次咪叫蕭小姐講囉

岩岩加入太陽，想問下隻game野生火系寵多唔多？

因為考慮緊揀邊隻御3家

係藥理學王子

好似唔算太多

新人lm
有冇50超級單打推薦
成撚日47 48 49輸好撚sad

揀隻鍾意嘅爆機，之後再上嚟求種啦

我打到42渣

火系寵有 火貓 火隼 火龜 奉狗 格拉 同 火系銀伴戰獸

有一次俾人連中三下ct
仲有一次俾隻化石飛龍係咁flinch，好彩第二關就輸

佢有PC 冠軍，你有咩？

佢係高登第一屆QR挑戰賽(FF舉辦)既冠軍

講你個隊黎聽下睇下有咩好執

我有1:1木木臬

俾下面啦.話哂上年WCS香港代表加有參賽

佢隻衛藍蛙出cheat先拎冠軍炸

仲有高登SUN MOON 66單打賽既冠軍

你無羈絆姐

啱啱-96過左
第一係肥大帶果實 龍舞 逆鱗 飛行 地震
第二m巨金 臂槌 子彈拳 流星拳 意念頭
第三耿鬼 能源球 毒爆彈 影子球 同命
巨金出親招都驚佢miss

有無人有去到計到KOKO醒力既計算器/網?

serebii 嗰個唔得咩

肥大飛天同恥鬼能源球係咩玩法

巨金配招樂易輸運氣

飛天用黎打仙伊貝同格鬥系
我用耿鬼同巨金對面班撚屌實多左好多地面系,所以咪配草系,有時打岩系都有啲用

我ORAS掉左隻鐵頭冰拳上黎,但性格係固執 嗰邊啲野冇哂所以整唔到多隻jolly巨金
我上次49輸冇用巨金用路卡,不過太薄皮打唔中就俾人秒

serebii唔識用,有無D好用D既?

Mpokemon

無醒力

aucy自己入種族值

Aucy自己入種族值+1

唔岩既

我CHECK係龍既

無記錯第6代開始覺醒之力固定60傷?

YES

去蘇寧拎koko同佢講要三張，佢俾咗成疊我

幾多張

叫你派埋佢

下次派lele應該無人去日本買

lele閃咁核突

超型

識貨

黑心切開都係黑心

11張

拎咁多張有咩用
唔係每個save 只可以入一張CODE咩??

佢俾我都無計，拎去ebay賣囉

又拎一張出黎搞比賽囉

拎一張出嚟體現人性

聽講賣50hkd ebay都有人屌
如果之前係淘寶買過code或者可以填返條數

揸到船又多7000蚊洗

有冇人鏈返轉

返緊工無機，不了

你有SWITCH咩

佢以為你講垃圾game寶可夢

又係我

1糖收夢特鯉魚王

原來做廢青真係幾悶下

咩年代

打機

睇片

幾時考oral😪

搵工

收銀

閪工

學野

溝仔

溝女

sheshe

FF

DD

燥狂你報左比賽但入左後備😂

邊到有得睇

哦，台灣

就咁睇都幾多香港人

用英文粵拼報名一定係香港
台灣人會用中文報名 nickname都會好明顯幾中二下

btw果邊啲人做野效率禁快

如果香港有得用nickname報名
我會叫自己做…
終極幻想

因為台灣人手比較足夠(因為好多helper都係學生)兼比香港搞得早快好正常

香港得比卡人佢地幾個人手唔夠
加埋又要返工好忙

你黎台灣打咪得囉FF巴打

唔會啦

199

香港都可以下次有機會再上直播，你叫人叫你終極幻想囉

講條友係邊個
好難改口架

叫Naive做霹靂巨龍

唔好呀 btw星期日太集中，最後你叫左啲咩

聽番咪知

霹靂毛蟲

我叫左你做死𡃁仔

唔係掛

幾型，我鐘意

我佔呢個咁獨特嘅地位啊

我話我徒弟

依個係咩地位禁勁

叫翻我愛徒就得

獨一無二死𡃁仔

下次都係叫巨龍做霹靂巨龍

我驚我個名太霸氣嚇親場外啲人，以後無人再玩pokemon就唔好啦

btw條片去到kim就停左，睇唔到你叫我啲咩

老少咸宜嘅遊戲變左做限制級

咁仲去唔去好

佢話經驗20-30個後補名額
但你排第9要考慮下

其實本身可以話當做去旅行，但我上個月先去完台灣

有無巴打可以送個卡璞CODE俾我

有冇咩原因拎唔到

我有多
但有咩回報

唔知由幾時開始
quote燥狂佢完全唔理我

厹失格>FD失格

唔係呀，我咁啱冇覆姐

Hello咁多位大佬，又係我呀

想請教下，依家我打對戰樹主要係對上格鬥/火系先會死，應該換入邊隻黎剋呢兩個系 有無推薦呀

dd係咪有孖車

水主角?

引火鬼燈完美counter

唔用格拉?

格拉個耐久信唔過

咁又係

香港名單出爐

但爆晒大家個年齡

我終於返來 有冇人記得我

原來蕭巴真係同我同年

交果日差啲填左2017

各位哥哥

燥狂香港都係後備LIST

不過香港應該多位剩既

HEHE,有夢特+10電話啊,快D打去啦

原來FF細我少少
我大FF少少

唔記我你中文名TIM

BTW YOKO又黎打

各位哥哥 (其實我應該可以叫各位叔叔)

收啦,死O靚仔,你跟邊個嫁

跟top16

邊個TOP 16啊? 成16個人

有無人知邊個TOP 16啊? 而家無人知你跟邊個TOP 16啊?
人起朵,你起朵
我就叫衛藍神仙B

請容我叫你一聲 藍哥

衛藍哥
其實我另一個名叫陳衛藍

我一早抄過牌啦

仲唔打去問佢價
閃KOKO CODE

長途電話咪玩啦

WTSAPP囉

我cut左啦

FF熟唔熟matlab

唔曉

後生仔
我唔記得要入返1998

衛藍叔叔好惡

成班大哥哥參加比賽蝦細路

叔叔

原諒我柒
想問點先拎到
一排無update PKM

其實呢...
top16得8個人

令佢早啲知道社會嘅恐怖

但忍蛙仲高過FF

揸唔揸車

新加坡junior Corey yuen都黎打，佢征戰幾年，好打過好多香港master，你地被屌打就真

No,睇緊書

其實我搞下事姐

有無外國人叫你幫手報?

仲有邊個要HK CODE

忍蛙身高1.5M
即係FF得米4幾??

0.6m

8.5kg
一個順風都吹走你

FF有米６嫁

高過me

我唔係paul,所以唔係叔

Roy叔

Is Roy Sir

香港杜奥巴咁矮

好出奇呀？

孖車
1832 4043 3195[

巨龍 同唔同我打一場

pkm?

wait

hehe fc?

刷左半日
醒冰醒火醒地koko都刷晒
係刷唔到醒水

刷左醒水
Btw你用乜網／app check醒力？

直接係蛋屋上面間pc拎完衝落去check醒力炸喎

衛藍幫我係fb 叫hehe

我想話係我要洗save由頭開始刷

0404 6854. 3134

太攰 問完你就昏迷了😂

Brisbane 撚，你地屌打爆肌蚊戰隊既機會黎喇

等左你成晚，真心嬲

Sorry見識少，唔明Brisbane同爆肌蚊戰隊有咩關係，求解答

真心嬲

Fb搵埋bbg一齊打先

Btw 無寫地址既

決戰地點：世界中心

幫佢補定課，第日D囡囡都係講依D

我比link 佢

佢地個個著buzzwole 背心

見到了
唔該siuba

我識路去
可以陪下內傷
畢竟對上幾次經驗
都係得我一條fucking Asian 去
好撚慘的

好彩近冬天冇咁熱
如果唔係
班毒撚勁撚臭
死人汗水味+ up w 唔通風環境

笑甚麼笑，你也是臭汗毒撚
係時候開始上水砌隊，等左你地好耐

又改名

Btw

巨龍幾點打得

返工，今晚

巨龍要上定下？

下

上面果隻太肥，無位擺

巨龍
如果我想訓我會係到
無講又叫我唔到就叫roy sir hi我
我應該會係研究室做緊實驗

lele公仔賣幾錢?

未出

有冇2017隊伍參考？

x2

想玩d咩，一齊研究下

最近想試玩Braviary

近排偏向用啲冇咁廚嘅寵

有冇modest 四遺氣球伸?

我有

muk一個Imprison，之後pz hyper beam任飛好似幾正

小妹用速專hyper beam

不過上面果隊我純粹自high
入自己想用嘅寵而已

新手留名，想求d 6圍31既百變怪同高lv寵連mega石

做咩又突然玩番pkm，zelda爆左?

你俾30蚊就有啦

聽人講有人賣成set百變怪好似幾抵

未爆

得閒拎球種寵未

過多排，Exam week now
Btw 球種大師小王子

輕鬆啦exam

清拿透話有

係，但都要汁下，唔想用卡比獸

巨龍巴係咪有氣球 想求隻種

巨龍巴收幾點

九半番到屋企

咁改聽日
聽日要比賽
我一陣八點半會訓

7半都得，如果老細走左既話

我一定要係你比賽前教訓下你

九半

我好易打啫

調教你

我隻立2未到手 等到手就會難打好多

唔信

你咪試下開順風囉

我都玩tr

蕉巴最後有無幫我買到?

咁多位 我下星期到日本想攞event code係咪就咁去任何一間Pokemon center就得？（帶埋3ds&game copy)

依加打得

yes i am OK

台灣係打bo1?

koko唔係派完啦咩

關台灣咩事

咁你想同我打BO幾?

BO2啦

點BO2

17規

你叫咩名

同老細傾緊電話lol

打錯野

屌出錯

姐係比卡超唔可以就咁攞?

CT

冇用啦,無左格拉

比卡超比錢買, 唔洗show game

計劃通

呢排開始打4P 真係覺得隻game俾部3DS啲機能嘥咗
LOAD得慢畫面LAG 次次揀完招都等十秒先識郁
點玩呀

咁就1:1

4p 4隻mega棉花糖

又ct

好野

我都係想賺bp買粒CAPSULE啫
咁load法打到2046都未夠bp

新手lm
隻game好撚lag

讀輸左

LAG??

做咩自暴自棄

咁我真係打唔入

btw我依隊真係好難用，mss果時勁吃力不討好

頭先係讀心大戰
邊個打低對面一隻就輸

過幾日先一次過買

不過你係咪第一次對草主
草主特盾黎 冰光難打得入

草主唔係物盾黎既咩

防75
特防100

小弟愚見系列:
1.你要搵搵計對tr同tw
2.你隊野唔夠硬，就算比你換埋P2都好難玩到拖turn/聯防，會唔會考慮steela換kartana玩番offensive d算
3.你隊野2隻怕火，小心
4.唔好成日switch野出黎送死(e.g 地龍 > 狂射)
5.見到草場地龍地震R痕
5.見到P2仲開龍舞?

Bbg 2世

繼續OT

你講緊我定佢?

好啦
不過紙御劍就岩岩先拎到 3DS又壞左 暫時都唔會點轉住

我真係經驗唔夠，係比較少對草主，估唔到係狂射Z
唔痛都要打你，等你回血我sub

我果隻好似練左物

我又估唔到你用替身 本身我諗你係protect

砍左佢啦

簡單啲講
唔好做on9 mind read
睇多啲report
人地出新隊都唔會曬時間呆左係度

你講緊某香港day1代表？

我感受唔到讀心坦白講，情況好一面倒

2shito一擔膽💩💩💩

又比老豆迫返大陸

親戚請飲

我屋企人又係咁咁多地方唔去，係要番大陸旅行又唔係無錢去其他對方
去過一兩次無事就諗住之後都會無事，最近仲成日買上面啲食物落黎

Rich
巴打一定成日去歐洲玩

都話成日去大陸仲要抽

今日去左邊到玩

周圍行咋，今次唔出城

此行主要目的係咩?

就快爆post

巨龍巴 你得閒未
我fc 3136 6631 4123

唔返工